今日比左袋急救物資 Gregory袋(好似係)既師兄 請入

話說現場聽到有人要first aid
諗住去睇下有咩幫到手
多謝師兄諗都唔諗就比左袋急救包我

現場已經有first aid師兄幫手
想比番你 但係太多人搵唔番你了
袋急救包 我幫你保管住
留比真正有需要既人

8.5 全城三罷

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？